{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10039641",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 여여재한옥펜션"
    },
    "text": "2019年に完成したヨヨジェは水原華城行宮の中心部に位置する伝統韓屋です。 首を回すだけで古風な昔の城郭が見られ、散歩道が家の前にあります。 家の中に入るやいなや、香ばしい木の香りで体と心の安らぎを感じることができます。 家族や友達、恋人と一緒に韓屋だけの特別な空間で休息を楽しんだり、一人だけの思索空間を希望する方にお勧めです。 ヨヨジェは清潔を最優先に考え、毎回寝具とタオルは洗濯して交換し、すべてのスペースは毎日几帳面に掃除します。 韓屋は1階と2階に区別されており、2階は正統韓屋の感じで、1階はモダンで居心地の良い空間に差別化されています。 ヘンリダンキルはグルメとカフェ、パブが並んでいるところで、グルメ好きの私たちが近くのグルメリストを共有します。 ヨヨジェは水原市から観光便宜施設に指定された伝統韓屋体験業の承認を受けた場所で、安全にご利用いただけます。 客室にはデジタルドアロックと消防設備が完備されており、駐車スペースもあります。 当日予約の場合、14時前まで人数の追加が可能で、残りの時間は2人で予約が可能です。 駐車は1部屋あたり1台まで可能です。 客室ではインターネットを便利に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨヨジェはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヨヨジェは水原華城行宮の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨヨジェが完成したのはいつですか？",
            "answer": "ヨヨジェは2019年に完成しました。"
        },
        {
            "question": "ヨヨジェはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ヨヨジェは伝統韓屋であり、首を回すだけで古風な昔の城郭が見られます。また、家の前には散歩道があります。"
        },
        {
            "question": "ヨヨジェの内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ヨヨジェの内部に入ると、香ばしい木の香りが漂い、体と心の安らぎを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ヨヨジェはどのような方におすすめですか？",
            "answer": "ヨヨジェは家族や友達、恋人と一緒に休息を楽しむ場所や、一人で思索する場所としておすすめです。"
        },
        {
            "question": "ヨヨジェではどのような清潔対策が行われていますか？",
            "answer": "ヨヨジェでは毎回寝具とタオルを洗濯して交換し、すべてのスペースを毎日几帳面に掃除しています。"
        },
        {
            "question": "ヨヨジェの1階と2階の違いは何ですか？",
            "answer": "ヨヨジェの1階はモダンで居心地の良い空間になっており、2階は正統韓屋の感じがあります。"
        },
        {
            "question": "ヨヨジェ周辺にはどのようなグルメやカフェ、パブがありますか？",
            "answer": "ヨヨジェ周辺のヘンリダンキルにはグルメやカフェ、パブが並んでいます。グルメ好きの私たちが近くのグルメリストを共有します。"
        },
        {
            "question": "ヨヨジェは安全ですか？",
            "answer": "ヨヨジェは水原市から観光便宜施設に指定された伝統韓屋体験業の承認を受けた場所であり、安全にご利用いただけます。客室にはデジタルドアロックと消防設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ヨヨジェで駐車は可能ですか？",
            "answer": "ヨヨジェでの駐車は1部屋あたり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ヨヨジェではインターネットを利用できますか？",
            "answer": "ヨヨジェの客室ではインターネットを便利に利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 501
    }
}